我同你講依家班狗既真實心情同諗法

佢地不知幾想721出哂嚟打撚死班示威者，

見到好多po咩消息人士話班狗開始淆，怕死。

咪撚on9

佢地連屈手挖眼都做埋，仲信佢地會淆?
仲有一點，扮死狗然後咬死你地係佢地一向既做法。
大家唔好上當。

完全正常
推
咪再咁天真畀佢地撚

推

佢地不知幾想搞到個個永久殘疾
+ 無保險賠

依家事實係你殘就成世無左
佢殘就政府包養

往死裏打
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

真 咪撚咁天真以為佢地有同情心 佢地狗都不如

對敵人仁慈就係對自己殘忍
狗就要教訓

狗改不了

屌！721打撚死班狗

仲信警察有好人 不如留係屋企真係發夢啦

大家記住小心個人安全，唔好硬碰硬

狗改不了吃屎